普通樣醒目女 vs 蠢靚女

最近識左兩條女
一個醒到爆 但樣的確麻麻 未去到好樣衰
乜都同我吹到兩咀 又幽默 話頭醒尾 有腦

另一個蠢+悶到爆 但好靚女 好多野都gag 唔到，唔識睇人面色 on99咁

比你地簡邊個？

普通樣醒目女
蠢靚女

Why not both?

呃腐皮

前者結婚用，後者做SP

蠢靚女

當然係醒目女

靚女就真係拎黎屌 除非你教佢野 佢又聽話

蠢既
因為醒目嘅最終唔會揀樓主 會走
我為樓主着想

大波果個

正皮 gf+soulmate

靚女扮蠢啫 最識玩係佢

堅蠢喎 好單純

溝到邊個咪邊個囉，兩個都溝到咪屌哂先再諗囉

好睇你想點玩

蠢果個啦
同分唔到get同gag既樓豬幾夾

蛇蠍美人呀樓豬, 你以為佢咩都唔識, 人地三穴通行個陣你重學緊踩單車咋

識人本來打算想溝特蠢靚女
但最後嫌太蠢頂唔住
食左佢嗰位普通樣醒目女既家姐

又係 靚果件床上功夫應該叻我好多

中晒計啦 又多條毒撚狗公撚啦

經驗之談，靚女諗嘅野唔簡單，識玩一定係扮蠢釣男人，因為男人最唔鍾意條女叻過佢。

樣有得執，身形有得執
個腦冇

唔講埋身材?

蠢嘅女人最叻扮醒
醒嘅女人最鍾意扮蠢
自己諗

點解唔簡單
佢冇乜人追 太摺

靚女大波d

當然係普通樣
幾靚都有一日對厭同屌厭 唔理佢真傻定扮懵
對撚住個花瓶日日谷住道氣冇乜意思

普通樣，睇睇下就慣

蠢靚女 = farm girl porn

蠢先好，易呃

你唔出去做 我邊有錢養你呀！

呃屌西？但過人世呢

get多達射

要普通果個 有安全感

一定係蠢靚

小朋友先會揀

我d gag 佢gag 唔到

靚女係iqeq都低wor 不了

拍拖會令女人變蠢
醒嘅女人變蠢
蠢嘅女人係蠢上加蠢

圖都冇張

撐咩啫 柒咗就認啦

樓主係兩種都溝緊？

cls

兩種都冇得溝

靚女做sp 滿足性欲
另一個做女滿足心靈
搞掂

人蠢無藥醫
樣唔靚都可以化妝整容
你識揀啦

靚女唔蠢點氹到佢扑野

溝通唔到點過人世
玩下算啦

呢個又真
點解覺得自己有得揀
你揀人時人揀你
靚女悶可能係對樓主無興趣
但樓主以為人地蠢

純推測

又蠢又靚實成日俾人呃
樓主好快帽事

事實係兩個都唔會揀樓豬

結婚既話一定要揀醒目, 但又要蠢過自己.

你個父權撚憑咩掌控我地女人！我地可以靠自己做雞

標準答案

蠢靚女是大伏
佢地on9到你頂唔順，靚都會因為反感而覺得唔靚

醒目靚女

蠢靚女掛(唔係蠢到弱智咁)，
男人就係咁簡單，

靚> all(除左大波) ,
性格唔係太痴線就ok

單純唔一定蠢

戇鳩，同個唔靚嘅點生仔

蠢要睇點蠢法
蠢得黎會聽話就OK
蠢又唔唔聽話，又霸道個d就咪搞

唔係倒轉咩前者醒喎

一定係普通樣加醒
一齊左後 你會少好多煩惱

以前同過一個好靚女但係蠢ge一齊，好難溝通，最慘係成日分唔到我講緊笑定認真，搞到好多誤會

宜家同個醒目ge一齊，舒服好多

同個蠢嘅生出嚟拉低智商點算

但靚女冇乜脾氣
普通樣果個脾氣大d

樓主算好啦 同緊個蠢醜女做同事 想死

你無講對波同籮 點選擇

不過蠢會容易控制

可屌性高

仲難揀

年年都有呢啲問題 都係個句

醒嘅可以扮蠢
蠢嘅就無得變醒

戇鳩 係香港生仔

咁靚果個喇 你都揀左

醒嘅結婚
蠢嘅拎黎玩下
反正佢又唔會知個男嘅係玩佢

我唔識你果件 但扮蠢既機會幾大

因為女人有姿色扮蠢係可以得到唔少好處

有咩好處
幫你拎重嘢？定請你食飯？

波大無腦呢？

長遠發展關係就普通樣醒目女 起碼岩傾d

定借錢唔駛還

利伸：蠢+個樣好過欣宜少少

唔靓可以整，蠢就冇得救

正解

鍾意聰明醒目女
但醒目女唔會鍾意我
自己本身唔夠醒目追唔上人哋嘅速度
同醒目女一齊做on9嘢好happy
蠢女嘅話一齊鬥蠢好大鑊
一齊堅on9

不過蠢靚女晨早俾醒目靚仔嗒咗啦
輪都輪唔到

你又知佢無乜人追 ？
你唔好睇得咁簡單 靚女嗰種「摺」同唔靚女嗰種「摺」係唔同 一個靚女，由細到大都畀人讚，社交歷練一定比普通女仔高，重點係佢地知男人想要啲乜，識得包裝自己，做任何事都會諗背後嘅價值。正如佢喺你面前扮蠢，令你覺得佢單純+摺，其實佢已經成功達到目的。

個個爭住做兵

勁厭惡d蠢女人wo
扮蠢有咩9好處

有啲人好鍾意係弱者面前顯示自己好有能力

扮蠢扮純令人降低戒心 至於好處係咩 任何野都有可能
例如 一腳踏幾船 但你唔會懷疑佢
工作上扮唔識毒撚男同事會幫佢做埋啲工作

啲毒撚會覺得佢咁純 唔係收緊兵

單純女

令人覺得蠢到弱智咁=成功達到目的
即係蠢+靚嘅combination>>>好過聰明+靚
咩男人會揀個蠢同靚但唔揀個聰明同靚？

咩都奉獻晒俾佢

你揀普通樣
靚個件比我

我就係個毒撚

Miss pun 咁樣樣

聰明+靚梗係吸引
但樓主淨係得聰明+普通樣 & 蠢既靚

有啲社會地位既男人都未必鍾意女人係背後指指點點啦
咁個女人咪要扮蠢囉

用支那字嘅你蠢到冇得救

除非男嘅有錢又肯做人隻芝娃娃, 咁可能玩到爛嗰陣就會搵你埋單

個目的係要令啲男人覺得自己叻過條女，咁先易收兵，令男人覺得佢地蠢只係一個過程。

同過聰明女人拍過施就明，
d女人好古惑架

此post已完

一定係揀蠢
方便偷食

靚女大波好多 同脾氣好d

唔同蠢人做朋友

呢d小恩小惠你要埋我果份
湊兵湊毒男唔駛心神？
付出同收穫都唔成正比
仲有做得人兵d男嘅都唔慌高質得去邊
你有無見過百億二世組要做人兵嘅？
我無見過

單係脾氣好已經夠理由衝

樣靚畀你望多排就冇感覺架啦

普通醒目

個蠢靚女我幫你頂

個 recognition 神神地

呢d小恩小惠你要埋我果份
湊兵湊毒男唔駛心神？
付出同收穫都唔成正比
仲有做得人兵d男嘅都唔慌高質得去邊
你有無見過百億二世祖要做人兵嘅？
我無見過

我諗你睇得d女太高
好靚女+好叻好醒既當然有好多
但係都總有好多蠢人
仲有識玩社交同手段唔等於醒目
大把得個殼淨係識溝仔
傾多少少advance野都唔識答

人人把尺都唔同 你自己唔要唔洗咁激動又唔係講緊你
百億身家既人我就唔識啦 評論唔到

真傻定扮蠢你真係識分

蠢靚女
Misspun

小朋友才做選擇

要靠揀蠢女人黎凸顯自己醒既男人究竟有幾廢

我邊忽激動
講兩句姐嘛

況且你地講緊靚女
我似欣宜
關我叉事

都啱嘅 真蠢嘅女都好多

So far少見好聰明嘅男人揀老婆以蠢為目標
以靚/醒/大波嘅就有
揀床伴另計

與其話男人唔鐘意聰明女人，
不如話男人唔鐘意「自作聰明」嘅女人
與其話男人鐘意蠢女人，
不如話男人鐘意「適當時候扮蠢」嘅女人

真
有個朋友個家姐經典港女 淨係識扮靚
依家有左bb 佢家姐表示係仔嘅佢會好唔開心
因為想要個女可以幫佢扮靚

人蠢沒藥醫

蠢得黎元秋咁既樣死得啦

如果醜，但好醒既神科女，eg 女醫生呢？

因為對住個蠢人啲脾氣會去哂你到

除非自己好蠢，要條女幫
如果唔係，揀女點都想揀蠢過自己少少架啦

你揀人定人揀你

緊係有錢 起碼自己袋左先

小朋友先要做選擇

你放心 你有得救都冇人肯救

講到有得揀咁

6頁都無圖
以為自己睇緊金庸小說啊屌你老母

有幾蠢

佢已經將靚女=唔會蠢
就好似女神唔會痾屎咁

靚女會aging同depreciate, 仲有蠢係冇藥食

普通樣, 仲可以靠化妝靠著衫打扮, 氣質同智慧係冇得後天追加嘅

醒目女人既 男友/老公唔會有好日子過

細路仔先會揀蠢女 有排你煩

我不知幾醒

粉紅衫嗰隻蠢

對我冇興趣仲唔係蠢？

兩種都想溝我，但唔知揀邊種

之前同過蠢靚女齊
淨係得過屌字

不過係用把口屌
真係火撚滾

靚女睇人多過你食飯 知你諗咩有幾難

又醒又靚呢

唔到樓主簡

on99先好教
無人鍾意同自己一樣咁醒既拍拖

蠢得意啲

我都遇過，但太完美 不可接受

醒目女吾得意

我試過差d想係廚房拎刀斬佢

咩事？

蠢真係好難搞, SP可以

深色衫溝淺色衫一齊洗 搞到d淺色衫染晒色
我覺得我無家暴佢佢算好彩

兩個都唔要
單身好
單身最舒服

普通樣普通蠢女

大意姐 咁我都試過

可愛的假膠

蠢女人會害你一世

有冇諗過醒係扮唔到

純文字討論

邊隻蠢先，學歷低定易俾人呃

會唔會係揾個醒既做sp
自己攞黎搞

條女太醒 有好多野都叻過自己 反而唔好受

同個靚既生
個仔都未必係你既

樣有得整
智商冇得救

脾氣好又要比你話蠢

搵個醒嘅做女朋友
你點有sp

正想講
同d人成日話cam錢job notes一樣

睇性格
性格永遠第一

問題係你都要咁上下智商
佢地唔會講出面，自己執生

即係阿sa vs 阿嬌 (年輕版)

靚果個有幾分似結衣

普通樣

肯定係普通樣 信我 親身經驗

睇條女行咩路線架咋
扮蠢、扮醒、扮可憐、扮無人溝乜都有
啲女人好撚古惑

溝通到先可以長遠發展
蠢過閪咁樣，包你半年內就想分手

唉 一樣
打工真係慘

普通樣仲靚wor Ching

下面明顯係柒樣

過世就一定要個醒嘅 樣有得後天補救

下？？？？

蠢閪不了

識食

揀曬2個，之後屌完分手

過世就一定要個靚嘅 智商有得後天補救

負評

食左個靚女先

Or Drop notes

gag唔到
cam錢
job notes

投票就實係個個都扮理性要醒目女啦
到現在發生喺自己身上又唔同

女係要黎屌,唔係要黎談心
靚女真係咁易抗拒？

同埋醒有時都好煩
難食住,帽都有得你戴呀

普通樣第一日就厭

係 蠢既起碼on99肯俾你氹

當你最苦惱個陣，條白痴港女先黎發鳩你皮氣，你就知點簡

醒目女唔發脾四

有得簡我簡蠢嘅
唔想俾佢睇穿自己

唔會係你最低谷個陣，玩野囉起馬

所謂醒目就係識睇頭眉眼額，避重就輕

小弟不才
拍過幾次拖
啲女人都係話發癲就發癲

20年後幾靚既女都變大媽

一定係揀個蠢既
咁撚醒目偷食咪好易俾佢發現？

邊個夾啲咪邊個囉，蠢同醒都係你自己覺得架啫

無波 vs 有波

公投既結果其實唔重要，樓主下意識已經揀左靚個個，

普通女勝：揾大眾去判定自己個套係錯誤，但講得出呢句就代表你心入面一早已經揀好左想要靚女。

靚女勝：揾大眾去肯定你心目中既所選-靚女，但求利用呢個結果去安慰自己做仆街仔派好人卡比普通女仔。

你上連登只係為因為揾唔到理由理去拒絕一個對自己好好甚至可能對你產生興趣既普通女仔啫。

btw, Miss Pun世界第一樓主揀完靚女淨低個個普通女等我黎接手埋單我幫你減少罪疚感

你覺得有錢人會揀個醒目既女人管住自己咩

咁大食有啲仆街

蠢
起碼一定有得屌先

MISS PUN世界第一

個樣仲可以執
個腦冇得換
你諗你

你溝到先講啦

識食一定係白淨Miss pun

正皮，因為係滅時潘負皮唔落

兩個都唔揀

misspunpun都係普通樣？！

師兄食開咩

波大嗰個

精警
佢蠢過你又點會發你脾氣

可能真係drop notes呢？
一野掉哂佢

正
可以一手掌控，同時又唔可以一手掌控

我唔係巴 但之前有個唔太醒目嘅前度
每次睇劇/戲/comedy都要同佢解釋個笑點係咩
佢唯一明嘅笑點係mr. Bean 好淺白嗰類
係幾難頂

女人唔可以蠢，但唔可以叻過自己

你有病? 咁都要撩交嘈

睇邊類有錢人
有智慧果d咪要有腦醒目女
如李生果位同wiki wong果2個女伴
2個女嘅後生個樣都算係可以但真心聰明
有興趣可以google下

有錢男人都有好多種，要睇佢個人本身係咩類型人
追唔追求精神同智慧層面嘅嘢
淨係要條j爽果d梗係揀個蠢女人
偷食都易d
不過呢類型男一般較短視d
通常係遊戲人間百無聊賴果類富2代/二世祖多
醒嘅男品行又有翻咁上下嘅打算搵個真心伴侶互相扶持嘅話
多會搵個能夠明白自己嘅人
所以要睇翻個男嘅本身質素

就得自己經驗，聰明男人唔一定鐘意聰明女人，但有智慧又對感情認真嘅男人都鐘意聰明女人

仲有聰明女人通常唔醜得去邊
如果太醜通常唔夠聰明

吾你老母

靚女唔係多數好撚奸既咩

一個日用一個夜用

蠢先好 做女人咁醒做乜

扮蠢撚下你條矇鳩

普通樣都好
啱傾唔太差都會有feel了
即係個普通樣個樣你未接受到做女友
所以 始終都係靚女動心先有呢個post
個普通樣你只會做到朋友
結案

真 通常呢啲情況
一出圖
個結果就會逆轉

又講稀有生物
有幾多男人有錢唔身痕

咁你不如問呢個世界有幾多智慧人

總之通常物以類聚人以群分
自己諗啦

問過賭王 有錢就全部都要啦

蠢既好過醒
醒既好易他投

做老婆太醒唔得

啲女要咁醒做乜9
有得揀緊係揀個靚
得閒又可以撚下佢 幾q開心啊

老閪都揾有錢仔，結埋緍仲好
走個時亦可分一半身家
進可攻，退可守，最佳選擇

兩個都唔靚